[PS4]Final Fantasy VII Remake[集中討論區 12]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

11日12個post

正想幫手開就見到12

上個POST有人問邊有GAME斬開幾PART...
可以參考下軌跡系列

有無人有買到美版TIFA個主題?

係唔係淘寶到買?

無玩過，係咪每集都相關?

eBay 大把

最大問題係間朱古力廠用人手對receipt 先再比code，我submit 左3 個working days 都仲未有response, 佢要起碼5 個工作天

出part2 打後，以呢個戰鬥system加多啲新元素，好似你講嘅合體技，又或者我講嘅屬性融合等等，其實可以好多變化同好好玩，而且你講得啱嘅係，個戰鬥視點一定要改好，因為一打團體戰就好亂，又難lock，單一都還可以，lock咗目標就唔好甩lock，尤其打啲飛行怪。

軌跡係每集完整喎, 條大橋未完, 續集唔算斬件掛

amazon 但而家我買個到已經無左

我淨係玩過空之軌跡FC SC, 兩集都係個對主角
去到3RD好似轉左主角, 但對舊人仲係度

Tifa宇宙第一

FC都原整咩 打爆機有預告...
我淨係玩過空軌

軌跡係一個世界觀講咁多個故事
好似M記有Im ca等等係同一世界觀

英雄傳說卡卡布三部曲就同一個世界觀唔同故事
但空軌FC SC唔算係同一個故事斬開?

我覺得part2 最好比我自己排ability 啲技
有時無放shortcut 會搵唔到招技
依家6把武還好
之後再出就好易出事

諗落應該算, FC係First chapter, 不過應該係一開始就準備3部曲? 今次係本身1隻重製變3隻, d人難免有野講

到時可能要揀D邊幾招技先可以拎入戰鬥....

JESSIE真係幾正, 但三小強個樣有D卡通FEEL
冇3個PLAYABLE咁真實D樣

short cut可以再加:
L1+三角圓形
L1+圓形X
L1+正X
L1+正三角

成隻game 有幾隻召喚獸可以用？

反而好撚期待下一集有咩小遊戲玩
如果再難過引體上升都唔知點撚樣算

武器方面都真係容易出事，不過我相信會cut部分武器再加新武器，啲武器技又唔會cut，直接繼承。

今集既不良狀態唔夠明顯
毒花都係照食佢既臭氣片過

下集好多啊如果佢唔cut野
有成個金碟遊樂場

jessie

我覺得魔法可以參考零式咁，每隻屬再分唔同種類

武器技出多幾招都唔難嘅，反正下集有新同伴都會有啲唔同嘅操作

同埋見之前有巴打ff atb技整combo/派生好似幾好

其實我一直都係用CLOUD 冇乜理過其他角色

轉其他人果陣你應該好痛苦

好型 我花女出現先 冇咁型

13章....打完boss先有番cloud

Tifa 係老公偷食都會啞忍個種
不過cloud 係毒撚所以冇事

引體上升唔難

Cloud似係會比人呃果D，要Tifa睇實就真...

其實唔難.jpg
有冇諗過幾多人卡過呢到
利申: 過左

玩到第8姐

玩咗半個鐘

可以ATB出技連普攻有唔同效果，固定技可以加多啲元素。

講講下，大家真係好似可以俾意見SE，睇佢會唔會參考玩家意見，咁當然個故事要靠佢哋啦。

Tifa 似會比人NTR

咁前面係可以既..
想睇巴打到後面會唔會後悔

D小怪死得太快, 都好難轉人打

Cloud無Tifa 應該係個廢柴

前幾個post好似見過有人話大部分tifa porn都係ntr

屌porn 有撚劇情咩

我淨係搵到一本tifa 純愛本

佢地porn係講ntr cloud
呢到講緊係ntr tifa

佢細個嗰陣真係幾廢

0動力廢青

第二輯, 希望唔好係全新故事. 沿用舊作小鎮,
Costa Del Sol, 陽光海岸, tifa, aerith 3點式, 玩排球, 水上電單車. .
度假小鎮, 談情 sex on the beach
Gold Saucer Area, 遊樂場, 小遊戲, 加大個遊戲場, 成個迪士尼..

SE 有冇諗過出gal game

Tifa可以整到格game咁 唔同技連有唔同效果
強打接下踢可以有機率+concentration

我覺得講明係打破命運，咁結局同部分劇情有改我會接受，但要求跟足舊作，不要出完全舊作重制，唔加入新元素，淨係全配音加同system3D重制。其實我覺得重制會同舊作有出係接受到，起碼個量係相等，唔會好似RE3咁就得，係咁cut cut。

想食aerith波餅可以玩返前傳

我好想要啊

呢度得B

喂 人地Zack無心情食啊

咁搞法會變格鬥GAME

比Sefirosu ntr

首先要有波

GAY

好深刻原作沙灘有個位可以踢波省鳩隻狗

波呢

我偏向用TIFA, 之後先CLOUD, Aerith太難用

有,壓左入去

好似有見過H漫係tifa俾aerith ntr

Zack:

會追着你控嗰隻嚟打搞到aerith好難用

下集搞搞啲仇恨值系統啦

咁remake 都係得B姐

都夠正了

Aerith 有J ?

有Barret就easy mode
開霸體>atb 夠祈禱>loop

初初好唔鐘意barret
覺得好鈍好慢
之後發現用佢atb又儲得快
吸仇恨又坦得住

咁故事入面有劇情引人遐想吖嘛
好似DQ11個公主咁，俾隻肥豬Boss洗腦去賭場做左好耐兔女郎

總之就aerith係佢面前搞cloud

Tifa好專一喎
remake入面大叔話有個靚仔溝佢，tifa唔受之餘仲屌走佢

Hard 果陣知晒BOSS屬性弱點 幫把槍上屬打 易到

再俾埋諸神黃昏佢
根本easy mode

你地究竟明唔明咩叫比人ntr
姐係條仔比人溝左

一係搞返好taunt control
一係攻擊頻率/ATB可以快返啲
一係啲乜鳩ATB連接變常駐唔係入珠
依家唔控住儲氣真係儲到2046

留係雪崩轉頭就俾jessie霸王硬上弓,
識兩日已經又攬又錫又叫人夜晚去屋無室友既房, 過多排渣都無得淨

然後又可以睇tifa呷醋
好撚得意

分分鍾班室友一人執一劑

好似睇過

種馬

肥仔做把風 門外打J

下水道果到

威吉so 9 sad

但TIFA真係由細就鍾意毒撚Cloud咩

我冇玩前傳，一開始只係當佢係fd咁
係艾麗絲出場先有啲危機意識

細過個時已經有好感架喇

係唔係所有武器嘅熟練度都係用10次固有能力就滿？

唔係 細個只係覺得呢個細路特別
因為全部d兵都圍住佢轉 得cloud好冷淡 其實係cloud怕醜仔
之後係個井上面cloud話要出城做soldier 同約定大個會保護佢先開始對佢有感覺

好感同鍾意都有啲距離
就咁睇回憶，似係細路TIFA當佢好朋友同佢傾心事
毒撚對女神講嘢上撚晒心諗埋一邊

原來英文版手揉店老闆娘講粗口冇嗶到,個效果即刻冇咁好笑

唔係 要睇返條件
應該把武有寫

Cloud約Tifa出去架啵

變左DOA歡樂BBQ

係用武器技呀
每把武都有set到bonus，達成條件就一次加20%

諗起IU對波

屌，柒咗

同埋睇youtube好似話細個tifa有次去好遠既山到以為可以搵到死左既呀媽
全部兵都驚左所以走晒
得番cloud跟住去保護佢
之後兩個傷晒但係tifa好感動?
應該個陣已經有好感?

原作佢2個仲有個好key既event未做到

諗諗下都幾似
樣靚
身材...
又係幾調皮既feel

咁佢兩個都唔係大情大性嘅人
如果迪花係謝絲咁嘅性格
以佢兩個關係
應該見返面無耐就扑得

英文版Aerith 講shit 勁好笑

舊版既AERITH 記得好似唔係調皮性格
好似好正經

呢個係對cloud其中一個記憶重要記憶 tifa跌到昏迷幾日
之後tifa老豆屌柒cloud話點解要帶tifa去咁危險ge地方 但其實係tifa好似聽傳聞咩係個山到可以見到死鬼老母 類似原因所以要去
cloud覺得自己唔夠強保護唔到tifa 同埋想引tifa注意所以想做soldier

如果按舊版
由細已經好多伏線講互有好感
劇情上
真係要到古蘭特「重生」個Event（唔穿橋）
先完全確立雙方心意
之前都係估估下
朋友以上
戀人未滿

咁既話新版吸引啲...
好鐘意呢種清純得黎帶啲調皮
雖然都係tifa黨

cloud係典型毒撚，想女神注意所以去做神羅戰士，但後尾柒左唔夠膽見女神

呢集有無大地圖打怪儲lv？每個區得一兩個位有怪，咁少怪點升珠

本身諗緊都幾勵志
之後發現cloud雖然係毒撚
但係又靚仔又有個靚女青梅竹馬

勁好用, 又拉打又霸體, 回血成功率都高d
三角用黎儲atb又快, CD回得又快
血高, 1粒hp珠都已經9000血, 變相多個位裝其他珠, 多血果時就雪崩精神幫下同伴

我始終覺得會由頭黎過,
最多只係承繼到可以召喚巴哈姆 / 2條女可以揀衫

站喺 SE 角度,
見到 FF13 每出一個續編銷量減一半,
一定會減低入門門檻, 令新人易入門,
舊人唔一定繼續買 part 2,
但全承繼對新人黎講太複雜,
所以舊人有一定程度嘅獎勵, 但又唔會超過新人太多,
第 2 part 會從新一次跑過教學關卡,
我覺得先至合理

無大地圖
有無玩過《人中之龍》？
有玩過就明大概係點
佢唔同只係在於將NPC同怪物存在區域稍作分隔
但本質上都係同一張地圖內
基本上都同《人龍》差唔多
行行下就隨機遇到怪

玩DQ11果種平行時空諗唔諗得過?
一週目同裡關2種結局, 妹仔一週死, 2週冇事

屌 明明大家都係毒撚 點解人地唔出聲都溝到女神

所以其實女人都係鍾意猛男型

唔係鍾意怕醜型

我細個都唔明
但我去照完鏡就明

冇可能架
你續作一定會賣得少D架
第一作會引到一堆人入坑但唔會全部留得哂
第二作開始新玩家睇到要玩前一作先明自然入坑意願大減
正常你分集續集多數都冇咁好賣
除非前後作關聯唔大

佢就係出聲先溝到 如果佢唔出聲約tifa係井到同佢講要出城做soldier
tifa唔會咁在意佢 佢講左 tifa叫約定大個保護佢
呢d野之後當cloud真係走左 tifa就成日心掛掛諗cloud而家點呢 做唔玩做到soldier 每日追新聞報紙黎睇下有無佢消息

敵人攻擊頻率應該要減, 下下比人連續技cut
寧願減頻但下次攻擊大大力

聽聞part2都係PS4出，我估最快下年出
連續兩年game of the year

Ok喎
二週目改變命運

青頭先會唔揀有波有腰有腳有波既

netflix IU四重人格果套打網球又係咁波壓人

人地個先得幾歲，點會知咩係愛啊，最多埋有好感

永遠單挑不了seth!?
原著打完seth 1vs1 solo無著衫薩菲羅斯用超究武神霸戰砍死對面個個唔係cloud黎? 個台on99
ac都叫單挑啦 佢回憶諗翻起zack
大佬你戰鬥諗起其他人最後打贏左又唔叫單挑啊?

爆機一次之後
發覺漏咗wall market 鬥技場 aerith 兩個任

點返去最好？

人地高大大隻靚仔金毛重有孝叔既聲音
我係女都上la

台仔：回憶殺唔計
人格分裂唔計
24個比利

Ff7r 玩得第一作，之後兩作都預咗買，除非你唔想完故事，同dlc 可買可唔買唔同

好期待睇下 SE 會點搞
理論上最快應該下年年尾會見到
btw, SE 近排好似無 game 攪緊?

點先算贏到巴塞系列

當年玩到揭開回憶真相嗰段係好震撼
點估到玩咗咁耐個主角都係呃緊我（雖然佢無心）
明明逃出米特加之後
古蘭特對大家講嗰段回憶自白
仲講到係一個熱血武俠式復仇故事
點知原來係呃鳩玩家
尤其古蘭特知道真相後
態度一百八十度轉變
對寶條講嘅嘢真係好難忘記
好期待Remake會重現返呢幕
想睇下有配音嘅古蘭特同寶條點樣演返呢段

新post留名
每日一推

但只有少無多 有幾多人等出齊先玩？

如果真係玩DQ果種
依家已經係裡關黎
Aerith知道太多野

題外話。DQ11 好唔好玩

3年內出唔出到一隻

咁吊人隱咁仆街，我估佢二三集神早整好但唔賣

三年內應該有掛
好似話一同二都係差唔多時間開發
而且好多嘢都整咗（例如戰鬥系統）
最花時間都係設計返啲場景
除非佢第二集又轉新系統

我覺得好玩
都白金埋

買左日版switch卷冇DQ11...
依家香港版卷先有

日版store DQ得日文 有都唔想要

Shut up and take my money系列

我玩完ps4版買多次ns版
有cv

話時話
有無人玩緊嘅時候
會諗起鐵血孤兒嘅麥基利斯
古蘭特有幾下吼叫聲孝叔真係用返嗰把聲配
可惜無得轉用雙劍

都係果句啦~
SE 而家缺錢,
第1 part 理論上已經幫佢回左唔少血,
股東一定會打鐵趁熱盡快出第 2 part 嘅
況且佢近排除左聖劍之外好似無 game 出喇喎

你敢違抗有巴力的我嗎？

整完個系統下集轉咁撚on9嘅野仲做得出？
SE今次唔衰得 下集主要係整場景同其他角色

應該1-2年內出到
唔係就食唔到條水
唔好諗住出ff16
一定仆街

Cloud: 你敢違抗有破壞劍的我嗎？

FF16開發中(笑)
應該近兩年都會發佈

星爆氣流斬係咪抄cloud
之前我都無接觸過ff7
岩岩睇完套AC

Cloud: 你敢違抗有兩條女的我嗎？

g硬，SE RAP

發佈完駛唔駛五年先有第一章

只希望可以完晒個故事，唔洗搞咁多花臣
不過你地玩到九千血又齊珠咁，下集應該會唔知點nerf，原版出城果陣得幾百血又無珠

超正

佢敢

我估最多繼承爆機Save有小小獎勵
可能多幾個乙太
唔會俾你有返所有裝同LV掛？

FF7 做得好,
FF16 可能又會多返支持呢
大前提係要 FF7 完到先
好多人都係因為 FF15 仆左街,
而對FF7 抱住觀望 / 只買普通版,
我都係其中一個

乜春都斬件 唔係FF7名氣撐住
搵鬼買

岩架啦，唔好似我咁
笨大成日出d垃圾機戰我都仆去買

大路推測 平行世界線

老實
幾鍾意呢個角色
無論新舊版

機戰真係
每次買都後悔 og出未

嘿呵~

好過癮

如果佢夠膽死出個成班平行世界古蘭特助戰嘅劇情
好似蜘蛛俠個蜘蛛宇宙Event咁
到時都唔知俾咩反應好

核平se

出之前個個都屌鳩佢
出完堅服氣 大家都諗緊se 係呃埋最後一飛水跟住等執
依家反而覺得你整到咁既水平要斬件係應該

未來是白紙 可能真係咁

一直玩落去
都覺得今集係披咗FFVII皮嘅《人中之龍》（個人感覺嚟）
尤其古留根尾嘅浮誇演出
特別有人龍角色Feel

大家覺得1-18章有冇多尻餘既唔應該加？

拉到咁長 唔斬件驚佢10年後先出到隻半成品

千奇唔好比其他世界嘅人過黎呀
DC後Vincent過到黎仲得了

好彩剩係嗰章係 之後啲章節正常返
無咁出戲

一個平行世界一個新造型
出Figure買窮你班友

如果俾我改 三人組加左咁多情節應該死會好睇 仲要搵返條屍/死响眼前 而家咁死又唔死法好似浪費左

因為有隻垃圾ff15
唔斬夾硬出 10年後整堆屎出黎
寧願你慢慢斬 高質就得

最後武士

我覺得除左寶條實驗實太長, 後段劇情太趕, 新人物出左場但無乜發揮之外(電單車佬, 社長個仔, 上阪配音條女), 其他都好好

FF15斬兩/三part 完全唔同曬
滅國篇 復仇篇 救世篇

開發到一半破產執笠

如果DC後Vincent今集已經出場
第柒街守柱嗰段就輕鬆取勝
一變身飛上半空啲直昇機就收晒皮
巴列圖同三小強食住花生睇戲

我繼續幫AERITH BB 打氣

V13原案真係分3part

講鬼咩 Zack穿過嚟拍Cloud
seph都要慘死啦

社長個仔 新人物

不要再說FF13vs了 只是一場夢

俾cloud揸贏撚咗鬍鬚佬啦
用巴力出超究武神霸斬

Game入面黎講係新出場

Vincent 設定上好勁
一直都覺得佢係到食花生咁

舊版路法斯戲份都唔係好多

今集真係幫佢加咗好多分
尤其好多突顯佢小惡魔性格嘅表情動靜
同古蘭特之間超大量小互動（擊掌呢啲細位編劇處理得好好）
以前積木人年代淨係睇對白
只係覺得佢好活潑
今集加埋配音同像真CG
直情覺得佢同射鵩個黃蓉無分別
機靈可愛到爆燈
古蘭特對住佢都變郭靖

反而想知啲Limit 技點搞，舊版嗰啲技做咗Ability

但之前乜都冇講, 好似為左有個BOSS 要打為做而做,

反而我以為最後要打個個保標(好似叫曾?)

還番依個ffxv比我

其實睇得出野村真係好撚唔鋸V13比左人
KH3 DLC個尾 完全係V13
我甚至覺得今次FF7R分3part都會係對返V13
皇都脫出 死大隻佬同影相仔 決戰

電單車佬如無意外係要嚟帶出cloud點解鐘意電單車
依家無太多戲份都正常 rufus就一路都等死老豆

咁好正常 嘔心瀝血之作

對佢印象最深反而唔係實力
而係AC一出場幫拖嗰句：「邊度有電話買？」
原來有冷面笑匠潛質

有人對過坐車果幕好似一樣

講開FFXV, 對架車重多感情過對女主

招喚獸咩情況先俾用？打到ch8光頭佬，都只係用過三次，打紅頭髮&光頭佬好似唔覺有得用

當初 SE 宣傳時同啲未玩過舊版嘅人講,
話呢集係可以當佢獨立作品咁睇嘛,
然後你會發現對新人黎講後尾1-2章出現嘅角色係完全一頭霧水
社長個仔完全無交待過就從天而降 (直直正正嘅空降)
根本就 cut 晒佢劇情都得,
Zack 更加係由頭到尾提都無提過

利申: 玩過原版國際版

ff7都鼓勵用火魔法打柒d兵仔

tifa係華箏

梗係, 有阪本真綾配音喎
所以我完全唔考慮聽英配

但劇情上我都係TIFA派的

Audi 俾左錢架,
SE 點可以唔著緊啲

係一樣
除左望出車窗外果一下之外

巴力渣破壞劍就唔會斷

社長個仔都有段劇情
Zack嘅話新玩家係唔知佢做乜鳩

咁Audi幾時整到架車識飛?

我由始至終都係迪花派
不過艾雅莉絲今集感覺係搶過迪花
（講劇情表現，唔係身材樣貌）
尤其佢同古蘭特嘅互動
好有互補不足嘅感覺

隻game銷量依家點？

諗起嗰陣係到估粒星係邊個，心諗應該都係手機版啲人，話係v13女主都係搞下笑，點知dlc一出

Cloud好多細微位係好關心Tifa
Tifa啲劇情都會表示佢係鍾意Cloud

但VINCENT其實都唔夠CLOUD勁

比CLOUD弱少少

勞法活士就算嚮舊版都唔算重戲
神羅班高層入面
俾人最深印象相信都係曾（黑髮版沙加）

佢哋係日劇《逃恥》男女主角嗰種Feel
我好關心你
你又鍾意我
但唔好講到出口

因為原本都係咁

DC前就係嘅

Zack迷表示唔鍾意曾

vincent 變成chaos滅世都得

我就係其中一個，以為係UX個黑長直

希望下集有進展

DC後已經變左星球最終兵器

DC好睇?
好似無乜人講,唔多出名

今集佢哋已經多咗好多互動，後期tifa就會反cup
作為tifa派已經收貨

我知
但有埋坂本把聲感覺就差好遠
加上依家佢會眨眼同小惡魔式奸笑
當佢見到古蘭特尷尬個得意表情就覺得過癮

輕鬆re 左5次過關
只要唔跌就ok,越快越易玩，成日死係一開頭

Cc曾幾好人呀

係舊ff7賤格d, remake 都唔見佢留難愛麗絲

我係幾鍾意啲細微位緊張Tifa
主線就無計一定係Aerith擔正

原版出城應該都有千幾血，珠黎講除咗某啲變態野同召喚獸之外，其實有你都未必會裝，隻隻角色都係回復+全隊化，攻擊魔法同召喚獸都未必用啦，召隻野成幾十秒，我斬多兩刀唔好

不過而家一出米德加就爆上限咁滯點都要nerf下，算唔算玩爛咗

我都想

ps2 game黎
少玩人就真

今集cast表都係aerith行先
睇下part2/part3 tifa有無得反cup

當年玩CC
都投入唔到CC曾同舊版曾係同一個人
尤其佢同札古斯嘅關係

啲Aerith迷真係好小家
講兩句Tifa同Cloud有互動已經要負皮我

啱 ff15 當初肯好似依家咁斬幾件三部曲咁賣 唔會有咁多人屌

等多廿年就有機remake

因為唔好玩，劇情又膠膠地

公佈Remake之後等多十年出第一章

其實賽菲唔係比cloud殺左咩？
點解成日做煩膠出來搞事？

淨係ch14已經贏幾條街啦

其實唔明點解要特別分兩派
我都鍾意迪花多啲
但艾雅莉絲都幾好
成熟嘅男人點解要二選一

個價錢貴到暁飛喇

同出面公海d cc only fans一樣咁撚on9

呢度好啲死忠好痴線

一定要sell 爆你做Aeris fans

因為我推Z&A C&T
但係某啲迷好小氣 又無踩對方都負皮我

諗起琴日有人話屌aerith個段神交黎

我係左擁右抱派, 兩個都係我老婆

aerith flirt mk雲令tifa主動d 會幾有趣
火車場個度

上個post

我要埋Jesse

咁你唔啱啦
緊係C&S

連登，重要係遊戲台

其實13v邊有可能reboot，因為本身係攞黎配合新水晶故事，新水晶神話當初預定4個作品，之後一個係13，一個係零式，一個係13v後來改名做15，最尾一個做咗廢案，但13嘅失敗基本上整死晒成個新水晶神話，所以要整返13v基本上就要重啟新水晶，所以可以話冇可能

而家將13v放係kh入面都算物盡其用了

唔會
AERITH BB 呢D而家斯文姐

其實扑野都好勁

話唔定女上一流

反而幾鍾意個劇情（雖然搞到寶條死唔斷氣係幾煩）
當年通宵打爆機
最後一場一路打一路有呢首歌襯底：

然後諗返雲遜嘅慘痛經歷
最後打敗寶條一雪前恥
真係超感動（仲溝到件蘿莉做獎品）

C&B

我想問吓我嚟緊點打先最慳時間？ 已經爆咗一周目

-未打齊ch9 aerith鬥技場 (要打埋先可以打得到神羅模擬器最後隱藏關拎諸神黃昏)
-未開始打任何hard模式

係咪返去easy一次ch9直到可以打aerith鬥技場? 之後不完成ch9直接跳ch17打vr拎諸神黃昏先？

之後再開二周目hard? 要拎9件禮服盃係重玩ch3，8，9各三次？

C&R

咁不如C&R

PART2,3 將會表露AERITH BB淫底既一面

大家拭目以待

c&c (古留根尾)

有邊關可以刷多d錢，謝謝🙏

全盛時期嘅cloud可以同幾多人搞GAY

如果同Cait Sith
算係2P定3P?
抑或4P?（計埋背後控制嗰位）

細個以為大個會變Cloud
青年時發現自己會向白版嘅Barret發展
到現在原來自己已經變左無錢嘅古留根尾

學咗敵人啲招有咩用

一黎就咁進取

有個盃，共4招....

part2 A死做尾

用返出黎

呢集你感受唔到個威力，舊作就好明顯，一早學招飛彈同最強火魔法Beta，打乜都秒

我都想知

今次唔死,可以PART2,3慢慢谷人氣

佢成日問句用個"呢?"代替去望住cloud
好鬼馬
好想搣佢面珠登

normal 唔夠錢用
其實normal 剩係買啲特價品同街邊箱執
應該都夠爆機

啲錢主要用黎買武器

日文冇粗口會講咩

(咇)
(咇) (咇) (咇)

我normal都唔夠，入直路爆機之前都係得皮幾嘢 d防具全部執返嚟

到最後就發覺有d 藥買多咗，應該唔洗買咁多

連大配角都可以有咁曖昧劇情，之後出埋個女忍者應該都霸王梗上弓男主

part 2 aerith 會死，tifa 一定會坐正

我都想, 一齊OK?

唔好呀

cloud子無慘

我要左邊你要右邊
btw睇到個巴打提完IU
真係越諗越似

幾得意

打完地獄屋即刻落番去

廢棄隧道擊掌嗰段特別正
最初兩次古蘭特未知點反應
第三次主動擊掌個衰妹又唔理人

第8章果到
嗯?
嗯?
喔
重玩見到呢段都覺得好笑

即係要重新玩一次 ch9.......
救命

機已爆
打17章 競技場hard中，係咁死，跟住又$500一局
Ps.貪方便唔Load save，使左好多冤枉錢，好on 9

嗯？？

跟住重要不斷提
下次會配合嫁啦~
對唔住嘛~
個對唔住啲語氣又係勁嗲

尤菲為咗呃魔晶石
可能會撩得古蘭特好緊要

其實都打到hard模擬器
咁你刷珠個陣都會刷到錢
一千一千咁俾重要幾秒搞掂

競技場要幾時再去得返，出左下水道？

AERITH BB先走,等我黎保護AERITH BB,幫AERITH BB護駕

AERITH BB 可以專心拯救世界

明白，謝謝🙏

行個陣台詞都好好笑, CLOUD話D怪會打弱者佢就話CLOUD要小心D, D怪打左佢又話係咪變種黎加埋坂本真綾把聲

其實想知有無人係唔鍾意依家咁安排？
好似個個女角都主動溝古蘭特咁
對白入面好鬼多暗示
個人嚟講係好鍾意

臨尾三角hold實先舉起手嗰下，深切感受到cloud鼓起咗幾多勇氣先肯做呢件事

原版aerith死咗之後仲有好多劇情先到爆機，如果aerith唔死 se都幾大鑊要作過半個故事

其實啲錢係會多到唔知點洗
未試過冇錢喺身

條蛇果招好用第三隻碟都仲用

爭個妹系呀, TIFA記得好似細過CLOUD但身心都成熟

然後個衰妹就玩人

依家都幾大鑊
佢多咗咁多新Fans
一定唔想佢死
但唔死好多舊Fans一定屌（我係舊Fans，但接受到佢唔死）
我估SE都要認真諗諗

正常情況下，第三章獨處時光果到已經要啪埋

咁又冇得咁講嘅
Cloud經歷左咁多野
又承受左咁多痛苦
搞到痴左線都正常

妹系......得瑪琳
先講明我唔係蘿莉控（唔駛搵FBI喇）
但今集瑪琳係幾可愛

エアリス擺明收兵, 雖然CLOUD本身都係兵

Remake會講佢只係失蹤，臨尾主角打唔贏boos會出來掉支火箭炮比主角用

諗諗下tifa完全係個啲默默顧家既女人
但係cloud就會俾aerith呢啲咁鬼馬既吸引左
因為日常個樂趣會多好多
tifa太平淡

其實成隻game tifa配cloud算係畫到出腸

Ch9好on9
兩邊任都有書攞，即係要打兩次地獄屋
Btw又唔算好難，係要留返格ATB斬鳩班提燈怪

呢段
又好似真係撚緊CLOUD

我今晚easy一次ch9先
我想拎咗諸神黃昏先正式打hard

lm

其實今集佢件紅色晚裝
改短少少條裙就可以變做Ada

迪花嘅樂趣好明顯集中嚮夜晚

對,有樂趣係一段長遠關係好重要

白金要打3次添

十一哥

氣質完全唔同
各有特色

吓點解呀？

肯定有得用

3套禮服
3、8、9章都要重複玩3次

cloud咁既毒撚唔慌有幾主動

英文版個個都爛口
Tifa陸行鳥問有無睇到我嘅踢擊
英文用kick ass

我個plan同你一樣
easy清哂其他盃順便當升lv升石>hard打vr>hard由頭打到尾
利申未爆一周目

Shit 依隻字令啲人物生動咗好多

就係知cloud要好似熊貓咁捉入去扑野, 所以問定佢邊件衫先起到機

佐助型毒撚

古留根尾咁幾有喜感丫

你最好去鬥技場或者神羅vr升爆lv ，升埋d石 (呢一步我已經做咗)

本身諗住睇吓有冇捷徑點知睇曬d攻略都應該冇得快
唯有慢慢死返去9 打一次easy清咗aerith先

一週目一次
二週目 3 8 9各兩次

有無得中途轉難度？

一周目可以中途轉難度

hard mode 不可以轉難度

係床上面成隻狗咁

代Aerith俾人串燒

之後下隻又出黎撚9 cloud

二週目全程都唔俾轉？

要轉就要成章打過

aerith話唔識用粒石，如果一早俾cloud用可能唔死

果粒石其他人邊用到

女上

接摩院
啊~啊~啊

仲要入聖人mode

今集啲錢冇乜用，唔似以前每到一個武器防具都要更新

邊度用到出嚟，我學咗招自爆點用番出嚟

講起錢
XV啲全部買藥水

衫呢啲normal咪得，又唔係hard限定

要有粒珠先得

hard 根本唔缺錢
不過你想打左最高機密就另計
正常咁hard 2周目
啲錢多到洗唔晒

除咗買石同裝飾，$都冇乜用

唔用得藥，錢根本無撚用

打完有得著？

古留根尾個樣好撚cute

古留根尾條廢青真係無用
拎住槍都搞唔掂條老野

依家有50~60萬GIL
可以打幾百場最高機密
如果幾百場都打唔贏 就真係棄game

個肚腩

比你買嘅裝通常好廢，所以結論都係唔使買

加埋把聲

我係軌跡撚 覺得拎FF同軌跡比係侮辱緊FF
無論畫面遊戲性都完全無得比

軌跡我剩係鍾意零同碧
FF個程度同軌跡真係唔同次元

緊係Cloud同Zack, 兩個咁老友, 生死與共,玩下屎眼有咩問題

Zack執咗Cloud屍啦 唔係點會抬佢咁耐

大家應該諗下zack點解出冊幾日就咁精神爽利

好dirty

空軌都唔入？空軌好玩過上面兩隻

法老控fans
咪撚玩啦 人地開發ff 可能斟茶遞水既人數已經多過晒法老控成社人

個人喜好 有釘宮配夢莉太屈

蘿莉

最似真係軌跡, 閃軌斬開4part咁
每part劇情連貫，雖然可以獨立玩但係一定會R哂頭，其實係一隻game

有人前面問FF7R part2 d 裝同lv點繼承好，軌跡會係lv同裝一路加上去
例如今集把劍最高100攻，下集就200，再下集300。但係敵人跟住勁，其實同reset無分別，數字遊戲
而lv方面，所謂'繼承'就係會比單玩part2嘅人多幾lv
例如part1 升到50，part2繼承就50起手，max 100。單玩part2嘅人可能40起手。part3就max 150咁加上去。

FF成本同軌跡都唔同次元啦
綜合嚟睇近年F社都做得幾好，好似小店有小店做，大財團有大財團做咁啫

用米芝蓮同茶記比

呵嘻

裝咗粒黃珠食咗招臭氣學唔到既?
有無人試過?

米芝連但係都整左隻FF15出黎俾人屌到爆炸

機率
食多幾次

咁你去米芝蓮餐廳食嘢都唔一定好食嘅

茶記杯奶茶都可以贏到米豬連
Ys8真係近年代表作

ys新年其實集集評價都唔錯
7 樹海 8 9
除左樹海另外3隻都

建議你玩下1
打最後個宇宙最難boss

小弟黎

諗緊玩唔玩hard爆多次睇大奶奶

雖然上 網都睇左

Tifa: 攬得太實好辛苦

搞掂咗，唔該哂巴打

對波咁大梗係啦 夾爆

其實有冇巴打可以話我知part1 佔前作幾多左右？
想玩但係又驚中間等好耐先有part2

好似4分1都唔到

20-25%左右
未玩就快啲去玩啦
你咁樣等法有排等

終於攞返曬d 杯， 可以開始Hard, 想問係咪load save 由ch1 揀hard 開始打就得？

咁睇黎都係早買早享受算

玩引體上升玩到懷疑人生

係

謝謝， 飛劇情飛支線去打

mk仔成集扮傻，但一到呢刻就識大力攬，露底了

Avenger你係咪等齊四集先一次過睇

係好難忍 咁樣伏係個心口到喊

仲未去到有得打vr

試吓mute 咗佢玩

唔通推開佢咩

比著我比佢咁攬埋嚟...

應該三秒射左

比著係我，我唔會放開

處理得幾好
我覺得有一刻cloud真正個人格出左黎

仲係當左自己係zack

聽住Tifa喊忍唔住出手攬實嗰下

技書要打支線

要扮野，隻手垂直咪得

即刻打飛機

對波跳都唔識郁， 肯定係假波
硬撚過深田對石頭波

Tifa真係冇缺點

學咗點用

全game最難

SE可恥，收埋乳搖系統自己J

Tifa: 平時打交緊係著sport bra啦 成班咸濕仔

乳搖DLC

去sport bar dlc

一切盡在PC版

我係咁玩

一開始禁超慢 避免失敗
之後就可以加速狂禁都唔驚

最後好似48 下贏

Pc版玩mod應該變h驚

我真係等佢出晒由頭睇左次

最濕鳩係佢分兩part
習慣左first part個節奏
下part開頭成日死

大家武器通常點揀

最後44下羸左....輸左起碼有成粒鍾

窿位最優先

破壞劍 不作他選
其他睇數值

遲啲cid出嚟應該仲爛口過Sam Jackson

窿位唔係升升下全部都係2-2-2？
唔會特別睇d被動技？

每set都有1個特別被動技
有burst吸血 大傷回mp 根性
仲有幾個唔記得

好撚彈啊

致敬zack

相差1000年 X-2果個神羅 係祖先

佢有d武器物攻勁 有d物魔攻平衡
有d有特別技例如死剩1hp
睇你想點玩

野都仆埋 又有埋結婚戒指 直頭係明示既官配啦

較easy會唔會易啲，都係要獎杯啫

其實Cloud真係有自閉傾向, 呢個moment都無下步

唔會
mini game難度同平日game play分開計

佢識郁已經係bonus黎

表面Cloud: 興味ないね
內心: 女神啊~~!!!

有冇巴知邊度有得玩返原版？

Steam 電話 psn

俾我就直接推倒

睇片算 有一刻想課返隻 但真心頂唔順d畫面
最後買左ffx黎玩多次

但啲人話hard仲難玩喎，要50次先贏

當年已經係次世代畫面黎
再上果啲郁一郁就當開左技

爆機 tifa真係好正

原版隻game 係 但ac好唔滿意個結局

其實係咪no miss就一定贏佢一下?
我好幾次有miss個gay佬就44下, 但我贏個次係no miss 42下, 個gay佬就41下

岩岩睇下 電話仲貴過stream

玩緊switch版 有得加速 for睇劇情用

屌，我意為hard mode戰鬥中唔用得道具，點知脫離戰鬥都唔得，咁啲道具仲有咩用

兩個都傷感緊死左雪崩d人 無左第七天堂同故鄉 互舔緊傷口 點會有閒情搞野啊
呢碌木頭識攬翻實tifa已經超額完成
成隻game最鍾意呢幕 其次係tifa係天台救cloud 話你太難睇了 你明明係英雄 refer翻細個個承諾 之後cloud笑一笑 兩個對手捉實
對比佢比jessie撩個陣全部都係叫佢放手

Jessie留返比我

要來賣

有得同居已經好好喇，唔通真係要結埋婚咩

賣

OKOK，Tifa我拿走喇

ac有帶戒指

發達大計

完場個下攬一下啊屌佢老尾
剩係識講我回來了

呢隻game錢又有咩用？

都啱，連攬下都冇

個隻狼戒barret都有喎

又睇返CCFF7啲片 自虐

點解唔滿意?

戴無名指架 唔好玩

我拎撚住80萬響身cloud都仲要係咁chur人比一百幾十報酬

我估應該係考手速 當佢加速第2次之後

ac結局cloud檯頭張相由3個人變左4個
已經算係咁

獎盃撚先會虐待自己

睇套電影就得了

ac算係好結果啦
Cloud覺得被原諒了

國際版有Zack劇情的

冇玩過DC?

仲要有個大特寫

理論上佢可以無限復活的

咁Z&C我都ok

SE都俾晒明示
係要人畫公仔畫出腸

睇得CCTVB多?

我就係唔滿意得呢到
過去攬實佢啊

唔好睇咁多cctvb

如果最屈果幕有你講呢幕 成場戲俾佢破壞晒

心領神會
先係最高境界

點解破壞 佢釋懷笑完先攬實tifa講句我回來了 成件事幾撚美好

前一秒先目送Aerith 離去 下秒就攬TIFA

前一秒目送zack同aerith
有咩問題 佢釋懷得咪姐係已經放下佢兩個

洗唔洗拍多場佢地返屋企仆埋野既場口?

點解呢？
因為jenova?

攬一下我已經好滿足了
其實佢地單獨有個shot我都受了
而家個個 成堆人係到遠距離對望 仲要cloud句我回來了都影撚到唔知同邊個講咁

均速又唔陪佢快
快禁一唔小心失誤又死

中級都贏唔到，到底要點
成日快d又仆街

但我好想睇佢地仆野過程

可能或多或少係關日本文化事

點解要咁做

日本仔一向好含蓄

<FF7> 350萬分之一！你也是嗎？(大家來曬吧

以1997年誕生於初代PS的經典RPG為原作、活用最新技術重新打造的『FFVII』世界首部作『FINAL FANTASY VII REMAKE』，上市三天全球熱銷堂堂突破350萬套(*)！相信應該有為數不少的粉絲朋友們因為這次首度中文化，對於全新版『FFVII』中深度刻畫的登場角色、故事及世界觀有更進一步的感受。(淚

官方發布
(*包含數位版在內)

#實體版BD兩片裝
#中文版同步收錄日語及英語語音
#FF #FF7R #FF7Remake

playstation_tw

但ff8910結局咪又係攬埋一舊
我覺得佢只係驚得罪a派fans

支線任務有啲重覆
例如老師搵細路同服裝店搵老豆都係係個城到轉圈
反而想佢加多啲小遊戲, 又例如服裝店搵老豆有個位係餐廳老闆話唔夠火侯我以為有煮嘢食玩, 點知都係對話幾句

有冇機

神羅大樓好撚痴線真係重現果種豪華

快d出part2

電單車走個隻boss專登整厚血來拖

呢隻本身都有

新果隻特別煩膠

第二輪順路再去吧

全球350萬

其實想問各位師兄多唔多? 唔該你地

好消息 但最好快快過千萬

GOW 首3日310萬

而家黎講算好好

《戰神 4》發售 3 天銷量破 310 萬，刷新 PS4 遊戲銷售速度最快紀錄
可以用呢個對比下

戰神4首三多過MHW咩？

歐洲偷跑計埋?

戰神淨係計實體？

hard 好難打， 有冇咩心得， 用左mp 點補返

懷念下 下集唔知會點 洗走埋都唔定

集氣！！！！
唔賺多d驚佢唔出

只可以打箱回mp 用氣卦 祈禱回血 真係唔夠打就練下珠先

睇返先覺 CC啲兵多好多

ff15 首3日?我認為要比就同自己比 同其他人比條件唔同 贏左都又唔太好 輸左都唔需要介壞

《Final Fantasy XV》首周的出貨量為500萬

同PS4銷售速度最快果隻game比仲唔夠咩...

要嚟買藥

計曬

呢個係一週姐 350講緊係計3日 咁樣比既話我認為呢次都好唔錯 想睇之後週成績?

利申：見巴哈都討論緊

265萬 頭一個禮拜
ps4xbox所有版本加埋

但又唔用得道具

oh我呢個好似只係實體

啲藥係用嚟賣

呢個 唔肯定計唔計埋數位

珠就爆爆曬架啦
想問你地點配珠
我
劍火+屬性
HPx2
復活
洞察
回復+範圍化
先發制人
MP

三日350萬 仲有咩Game夠佢高?

要啪死1st唔係咁易架

mhw係250萬 其實已經係好好ge數字
mhw最終有1240萬 gow話過左千萬就無更新

戰神過千萬都要一年左右

蜘蛛俠憑咩咁高

應該係新紀錄

吓 蜘蛛俠全球最紅英雄之一
gameplay又正 點解唔高得?

呢d 後續銷量就好睇隻game既評價 戰神咁勁呢個數都正常 FF7RE 我就認為好好玩 希望佢都可以過千萬

Sony見個勢咁勁
會唔會要求Part2 PS4&PS5兩平台發售
再加個PS5FF7特別版

10日左右350萬算唔差

希望佢出patch改下鏡頭

你想點玩法先，有一個係用全程槍佬，血9999，開場開加速比自己，用雪崩精神+堅忍，搭氣卦祈禱，裝提高回復項鍊，紅血氣卦補5千，即刻冇晒難度，要高防打bossd上埋範圍護盾

三日咋師兄

睇真啲
3日350萬呀

我下午先用遙控遊玩玩ff7
點解而家又話找不到ps4
已經唔洗更新又重新登入過

如果三集都keep到 SE仲唔食住remake條水上

疫情下高銷量係正常, 後勁要睇The Last of Us,Cyberpunk 幾時出,過千萬一般要賣一年,不過出多次PS5+PC版應該夠數,迫人買兩次

幫手谷PS5銷量

PC版個銷量

MOD

改左啦，打錯啫

改左喇，打錯啫

Zack一定係無學到高速連斬
如果唔係兩三下手勢就清晒

高過gow有啲意外，話哂當年goty

先發制人 高速連斬 反擊模式

如果出返個乳搖patch你班淫虫會唔會玩多次？

利申：我會

可能今年ff7re係goty

9衝

今年應該係ff7、cyberpunk 2077同the last of us 2 爭goty

goty唔代表銷量最高
蜘蛛俠人氣好勁加上隻game真係好玩
未夠一年過1320萬係好癲

但係the last of us 2唔係無限期delay咩

Tifa 唔洗諗住有衫著

我就係諗買PC

頭三日好正常 入面有三百萬係重鳩過FFXV都會含淚買

tifa 著衫好睇過唔著衫

應該delay到ps5出

cls

今年唔同上年 對手個個都勁
不過有得鬥

原來Zack冇裝到珠
如果裝返粒ATB增幅10秒內可以清場

如果畫面靚好多我會支持pc版 最好下集兩版同步出

佢唔裝珠其實暗示下集有得用
利申FF

sony唔會肯

Sony呢個大股東一定唔撚比

難啲，今作賣得咁好sony點會唔買左一年獨家先

裝埋閃避斬 吸血 鐵壁 一定唔死
衰無裝珠

Sony肯定用FF7-2去谷PS5

浸完水無耐跌曬啲珠

今年真係rpg 界超大年
依三隻已經唔講
仲有d 二線 人中7 p5r 伊蘇9 都係好玩

3日350萬

唔介意

Shut up and take my money

SE係醒就整FF7Re特別版PS5

佢冇死會唔會暗示我地下集可以用佢打sephiroth
報仇

下面第一個留言就係踩

我未諗到用咩， e 家玩到hard ch3
有咩易d 既方法

每回合都諗下一Round會出咩怪
用剋屬珠應付
一開始幾乎次次打都要轉珠

令外一D 綠色珠最好先刷到3星
好似護盾同時間
都好好用

好撚驚中伏
PS3訂左FF13特別版
點知隻Game前後開左唔夠5次就封塵

仲勁過蜘蛛俠3日330萬 果排仲係播完infinity war

諗多左
暗示你要由頭升過D珠

除左打final boss 基本上都唔用MP回血
用氣掛同祈禱

copy前幾日篇訪問先
最終幻想VII重制版》野村&北瀨訪談
摘選自下周的法米通。

--北瀨表示對重制版的想法開始於2012年（系列25周年，當時SE官方的表態是，要出7的重制版，前提是SE能先做出一部超越7的遊戲）。最初的想法只是用ac的畫面重制ff7，最終成品的遊戲設計，尤其是戰鬥系統超出了他的預期。

--野村說戰鬥系統被推倒重做了好幾次。優先考慮的是沈浸感，所以必須是個即時系統，同時又不想丟棄ATB，然而兩者是互相矛盾的，所以經歷了很久的試錯期。

-- 他們想讓玩家能在戰鬥中即時切換角色，所以設計了多種敵人類型和攻擊方式，保證其他角色在一些情況下會比克勞德更好用。

--北瀨表示遊戲的整體方向，概念，劇情，世界觀全都交給了野村，濱口植樹和鳥山求負責遊戲設計和過場。北瀨對創作部分沒有管太多，但是設計了五號爐的關卡。

-- FF7補完系列裏的人物不會直接登場，但會間接涉及。

-- 野村希望用主題曲Hollow來反映克勞德的內心。因為希望日版和英版能呈現一樣的意境，這首歌只有英語歌詞。他希望這首歌讓人聯想到“雨”。

-- 被問到什麽是最大的困難，北瀨說因為離原版太久遠，不少粉絲把很多原作場景在腦內美化了。所以他們最大的敵人和阻礙就是這種“腦補重制”。但項目的參與者大多都玩過原作，且對原作有很高的敬意，幫助他們克服了障礙。

-- 北瀨對這部大家等了23年的遊戲制作完成表示如釋重負。玩重制版不需要原作的知識，且故事還會繼續。希望粉絲多在社交平台發表對續作的推測。

-- 野村說重制版並不會抹去原版FF7的存在，相反，正是有了原作才給了重制的機會。希望重制版能給老玩家帶來和當年一樣的感動。雖然這只是一個多章作品裏的第一章，但是它有一部完整遊戲的體量，希望大家喜歡。

-- 北瀨：絕對是這樣的。我們已經推出過“原汁原味版《最終幻想7》”了，在很多時候，玩家們是為了懷舊采取購買這款作品的。但是在這股沖動之後，大家所面對 的就是已經倒背如流的遊戲情節。隨著遊戲的進行，整個遊戲的體驗都會逐漸被消磨，對遊戲的興趣也會慢慢下降。出於這種考慮，我們想要在遊戲中找到壹個“改 變和不能改變”的平衡點，讓玩家在感受懷舊的同時，能夠獲得不壹樣的驚喜。

-- 北瀨：我、野村、野島都參與到了《最終幻想7》的重制工作中，同時我們三個人也都參與過原版遊戲的制作。我們就是創造出這款作品的人，出於這種想法，我們覺得遊戲中並沒有什麽是不可改變的。當然，這也不是說我們會把遊戲改的面目全非。當然，無論是SE還是全球各地的玩家，很多人都覺得這款作品是十分神性的，我們不能對這款遊戲作出任何修改以避免褻瀆神作。但我們相信我們能在改變與不改變之間找到一個平衡點的。

3日賣撚左3.5m
尋日仲俾人唱淡緊，下，日本得70萬咋

都預左會由頭升過
如果唔係part 2一開波就可以秒住過

唱淡撚大敗

係都要衝出嚟燈

FF7補完系列裏的人物不會直接登場，但會間接涉及。
講第一集定成個三部曲？

應該係講成個
如果唔係就無必要特登講係補完計畫

後勁會唔會再勁啲？
應該唔少人本身抱持觀望

係個回憶/第二條世界線到比你用都可以係間接當場
大家都預左唔會真係zack同主角團直接碰面唔係咩

zack廚byebye

呢樣真
我身邊有兩個fd本身都保持觀望
但比我日日推抗
早兩日終於買左

我呢啲養老RPG玩家表示期待

間接涉及即係唔多關事嘅人
佢唔出外傳我真係唔知佢復活嚟做乜

其實即係邊幾個？

伊蘇9 有興趣不過想等減價先

我都係
見啲評價話非常ok
18號先入手
今朝先爆機

其實有盲點 CC AC同FF7同時有出現嘅人
算唔算補完系列？

連普通版都有得炒，咁都有得唱淡

vincent dc有出現算唔算...

其實咁問得 都係zack架姐
其他人正傳本身都係有出場

Vincent定啦

第3章要點先可以唔解支線
推唔到主線嘅

岩岩好80個鐘白金左
今次真係爆機玩完了

係神羅總部有個兵仔提過KUNSEL, 應該講緊呢種

點會

Vincent本傳已經有啦

出嚟撚狗
等所有人都以為Zack會回歸
然後同你講佢唔關本傳事
等ff7 remake出晒成個故事後
先出返個Zack嘅補完計畫
咁就可以再戰廿年

del save再玩過

仲有呢個,小說角色

就係入左去然後無事發生
是但接個搵貓再入都無反應

或者完晒之後出zack dlc 都大把人狗衝啦 如果佢要賺錢賺到盡

直接返去酒館就得
不過會冇得揀tifa着咩衫

其實唔會啦 根本tifa-cloud 大家都知 如果可以我想ac end 同tifa 互動多小小

算 唔抱期望最好
慢慢等下集 咪又出trailer有Zack嚟引我

其實我覺得真係味必會出翻Zack係後面
我個人覺得佢特登要出一出佢唔死既畫面只係代表同強調命運改變左呢樣野
咁樣表達最簡單易明

賣350萬呀

有無數據呢350萬
幾多係女性玩家
突然想知有幾多女係玩ff7r

見外國好多鬼妹youtuber都玩

出條有Zack嘅trailer 可以夠我j到個孫出世

你呢個理論仲撚狗過出係後面

休息下先 由出game到宜家都淨係玩呢隻 無轉過game

改完又唔講仲唔係撚狗
佢整個模棱兩可有機會zack無死咁樣仲好啦
例如Zack傳完劍落完雨突然zoom落隻手到郁一下咁

所以CC果個ZACK咪死左囉

但係始終宜家個故事既時間線同時空都唔match
我覺得簡硬寫到佢地會同場出現先怪

其實平時我地打d兵係殺左佢定扑暈佢

我都冇 玩到停唔到手

佢咁玩zack迷會唔會走去放炸彈？

殺左啦 條屍消失埋去返lifestream

唉 所以咪怪咯 又要改人命運 又要唔講
又驚影響Re線 就咪咁明確話人聽無死
家陣無死有咩影響可能提一提就算

所以我就係唔睇好後面重會有zack既戲份

如果係新故事., 下集唔係叫 Remake , 可能改另一個名出現
有新角色出現, 以前班同伴換晒
希望有大地圖去幾個城市. 唔想線性行走旅程.
保留陸行鳥牧場, 召換圓桌武士

其實係咪一開放左一堆支線可以接果陣就直接返第七天堂

是但啦 佢真係講緊zack即係好似今集咁
無啦啦彈出嚟路過咁 真係當人狗咁撚

買啲藥黎賣

有無人嘗試轉英文配音
但聽唔慣轉返日文？
除咗巴列圖同錫菲羅士
所有角色英文聲都同個角色格格不入
尤其古蘭特最明顯
櫻井係配到內向怕醜仔嘅感覺出嚟
反而英文版配到似陽光型MK
我以為係咪聽慣日文配音嘅關係
但睇下啲鬼仔網
似乎唔少西方玩家都鍾意日文配音多啲

其實兩邊隻狗都唔同，我比較相信主角群打敗菲拉後開展到更多唔同既時間線，其中一個係Zack 冇死；而Remake 條線目前其實都仲係同原作一樣，因為片尾Aerith 係睇到呢段片段，但佢個表情都係悲傷，意味住Remake 線既Zack 應該都係死左，改變命運唔代表改變歷史

師奶因為姜濤買

係
如果你唔想解支線嘅話

日本個d全部係舊班底配開個個角色
自然就熟個角色知用咩心態語氣講野

平行世界無問題 係佢唔諗住講zack無死會點
先係問題 咁嗰邊唔會點提 又唔出外傳的話
即係掘個坑出嚟又唔埋返佢 我係擔心呢樣

一方面 其實最後cloud同tifa一齊安定生活我已經好安慰 但係真係想佢地最後有多d互動 可能ff7 remake可以圓夢 不過已經唔知係幾多年之後先出

出黎單純撚下大家同賣2.0 play art Kai

在很多時候，玩家們是為了懷舊采取購買這款作品的。但是在這股沖動之後，大家所面對 的就是已經倒背如流的遊戲情節。隨著遊戲的進行，整個遊戲的體驗都會逐漸被消磨，對遊戲的興趣也會慢慢下降。
菲拉 :

我反而喜歡英文版多過日文版

其實比較理想既可能係兩邊一齊推進、最後一齊殺Sep

其實dc都有講小小，不過都係電話溝通，始終佢地唔係dc 嘅主角

好似14章咁玩
邊個好感度高D就咩線
一陣巴霤特最高就

C*B

可惜佢係話間接涉及
即係用嚟間接證明命運改咗未
工具人咩

not gd ff7係克勞德ge故事

就好似樓上巴打講dc咁
dc文森特係主角 cloud tifa只可以客串下

英文版我上youtube睇左一陣就頂唔順

所以算吧啦 睇下有無機會出外傳

暫時去到ch4 開始
唔係好敢用魔法。。。

例如咁樣？
決戰前插條片Z同S開打
然後C殺S果陣又插條片 Z殺S

係嫁，現在都係9估，要等繼作。。不過坦白講等下冇所謂，希望SE 俾夠錢野村慢慢做，千祈唔好爛尾

我都覺得之後唔好再講太多Zack 宜家已經好夠

咁不如唔好出

都係唔得喎
開晒CH3一開始4個支線之後一個都唔接直接返7th heaven都係無反應

一來係熟悉度
二來某啲英配角色好似揀錯人配
英配最夾都係巴列圖
唔止聲夾
連個樣都似

好似要做左殺隻白狗個個任先翻得

咁揾個黑鬼配翻黑鬼實似

關撚事 搵我去配tseng隻game唔洗要都得

原來係是但一個
搵4眼仔拎左500蚊即刻可以返去

睇你有無裝Mp上限
有既話其實1粒幾夠用

4章就一定要狂用
因為果章只有車輪戰同摩托佬打
而且過左關尾就會補番Mp比你

我過果陣係裝定先發制人 範圍+烈焰 雷珠
用細火魔打硬直 雷電打機械
打到Boss前都仲有一半Mp用

黑鬼個個一樣樣

CH 14 引體上升 我43下都贏到喎，對面得41下

其實應該無做錯就一定贏？

係咪過章就會補返滿hp mp 俾你？

其實都係打某d怪先會用攻擊魔法 基本上記住人型敵人通常驚火 機械通常驚雷 蟲驚冰 等等
打之前換一換屬技配屬性珠 普攻都輕鬆打

唔該曬， 聽日先繼續打
今日打左兩次389, 好飽

有冇人同我一樣試過59樓行到3樓

屬性珠係咪得兩粒？
同埋都應該係裝響武器度架啦

落去都有對話？

前個幾個post 有巴打由地下行上去， 行左十幾分鐘

我就係得2粒

屬性珠裝防具都得，粒珠夠Lv既話可以吸收/無效屬性攻擊

行過一次

蘑菇制向外就岩岩好角度自動行
行左幾分鐘
心諗點都有幾個箱掛
一個都冇

其實係上市"前3日"已經350萬

我理解係某d原因
原本同一時空死左既幾個角色
aerith Zack 錫菲羅各自返左去
佢地未死既時間點
但時間點唔係同一點
所以突破左命運aerith都feel到zack 突破左
但aerith 存在既timeline係建基於zack既死
所以同一時間平行時空就產生左
變左兩條timeline
所以zack就算重遇返既都係第二個aerith
而aerith唔會再遇Zack 最後畫面就係命運交錯

聽開日版 鐘意d女把聲嗲d

係佢哋眼中我哋都係一尻樣樣

唔係 我試過45平手

我行左一次樓梯 之後load save特登睇下搭lift有咩野

唔講唔記得味試過行樓梯

上youtube睇睇下
見到啲fans世界大戰都幾好睇

放防具嘅箱係咪chapter select果陣會變其他垃圾？

yes
我hard mode直情無乜開過盒

LINK？
想睇

防具好似可以重拎？
武就變垃圾

求其執一條都有大戰 呢條係Zack fans主場

有睇 不過始終唔係主場

防具可以重覆嘅話要刷幾轉CH17拎幾個連結手鐲
但上面有人話防具都會變垃圾

tested
防具係可以重覆嘅
遲下返ch17刷返人頭數嘅連結手鐲先

以為好難打 已經準備好re n 場
點知初見就拎左諸神
最難打係巴哈 其他都無乜難度
最後個隻BOSS係送

我數位版爆完考慮緊買唔買實體delux收藏

幾buy你呢種講法
我都覺得呢三個人係有穿越，但各自有唔同未來出現
而重疊只錫菲同艾利絲 而zack係冇重疊但有戰勝命運而有新未來出現咗

神羅模擬器打傲慢巨怪一次過左
聽左人講裝屬性+烈焰真係易好打
隻伊弗利特幫的隻cloud係咁回血
cloud就係咁防反屈鳩隻巴哈

屌我今晚打個時卡左好耐 睇曬攻略講裝左屬性+火
點知隻伊弗利特都打傷到我 到我打左幾次硬過左之後睇番原來要裝係防具度先有吸傷效果

咁玩家都唔知

原來有lift搭 我玩到好頭痛 轉泥轉去

Barrrt咪係咁話要搭lift

咁可唔可以比埋世界線c zack同aerith重逢嘅畫面我
少少都好

我幾喜歡英配嘅Aerith，聽落去幾有小惡魔嘅感覺，但同時又好溫柔搞到我差啲由Tifa派轉做Aerith派

不過都可以知道ac之後佢地係有一齊，一個做速遞，一個開番第7天堂，同居生活幾開心

想問吓大家如果想買實體版應該買邊個版本好利申：想要日文聲同埋中文字幕因為想玩FF7新買PS4所以唔太熟

盒側邊有寫中文版

直接買行貨版就得，去灣仔188有間sony藍店好似仲有零售價468啲普通版賣

所以我都話好安慰

鳩up
SE 會唔會係想借FF7R 嚟做FF嘅新開始
Sephiroth 講嘅嘢令我諗起TurnA
Remake 之後嘅FFXVI 就係全新嘅FF
好似Fabula Nova Crystallis 同XIV 2.0 咁

仆街魔改下一部
點寫都好唔好寫死tifa

SE搞鳩Tifa我同佢死過

終於玩到第十三章

屌打完最高機密壞save
依家剩係跳左杯無諸神黃昏

不可能啦

因為ff16已經定咗案，而且冇推斷錯的話會係劍與魔法背景，唔會好似15，7，8呢啲咁現代

所以話係新開始
依家FF個名氣又冇以前咁好

大佬，佢re俾zack返生，一野打沉左cc個劇情，咁對佢他朝一日想remake cc一d好處都冇，就算將cc出翻套動畫/電影幫手推ff7re都係有價值，zack一返生，成件事兒戲左，冇哂經濟效益，唔通真係為左班真愛撚咁做咩

我覺得re最後錫菲如果殺左cloud
班菲拉就會保zack，咁第日就係錫菲vs zack，一樣錫菲輸，黎做一個似原版既結局黎貫徹菲拉想維穩既行為動機

錫菲亦都知道，所以就算輕取左cloud都放過佢，因為佢就算殺左cloud都會換zack阻鳩住佢，佢覺得zack會比cloud更難攪或者真係鐘意cloud，先至唔殺cloud

咁樣先啱cloud同zack果隻你就係我，我就係你既形象概念

最尾身影重疊唔代表zack冇死，只係俾個交棒感咁

我feel到FF16可能係open world

咁樣CC最感人嗰段交劍無咗

玩過舊作ff7對於劍次remake版表示👍
唔似capom就咁整靚佢就算
令到舊玩家更期待part2
不竟某年讀書的暑假都係玩ff7

今次支線好唔好玩？要唔要執石仔執青蛙？

引體上升全game 最正

最後專登安排barret做最後一個走入分歧點,畀段獨白佢好正,barret個角色真係大翻身,鐵漢柔情又搞笑,感覺下集應該會同赤紅有好多搞互動

爬樓梯果段

係 一開始都覺得佢幾煩膠
但隨住劇情推進
發現佢個角色幾吸引人

等緊remake將打野戰個part做出黎

打到CHAPTER 13, 好SAD

一提起就sad我唔想等

無玩過舊版，但我覺得其實只係留伏線俾part 2, 最後放生係無lala 跳左入世界的先端，時間係世界末日前7秒。

我唔知舊版有無講世界末日，但世界末日未必係舊版落石炸地球，A姐救地球咁簡單，嗰團7色光亦唔係紅色隕石既光。好可能真係宇宙既末日，咁個故事就跳出左舊版一個星球既局限，可以無限發展。

堆黑木耳出黎阻止cloud 同錫菲對決可能只係因為命運佢地無咁早對決，其實都只係維穩。打敗左一次可能無乜野，下集又出返黎未死。

D 數字人係咩都未講，舊版唔知有無數字人，睇人寫舊版故事又唔多覺有出現，所以可能又係伏線。

9UP 如果港版配音.
AERITH係小櫻
TIFA係知世
CLOUD係愛德華
巴雷特係斯卡

舊版有數字人

3人組隊vs傳說怪物
係咪最緊要帶粒3星抗性？
頂隻提燈怪 唔係企面前都即死

佢做下把, Cloud又cool又静Barret攪下gup

cc都係畫面一轉就到左交劍，佢過撐完cloud一段路過左擦肩位又俾人圍過都得既姐

想問下有冇人知道最後boss點樣控制最後加入果個係邊個？
我見個個都係Aerith但點知佢比Barret我
搞到我失晒預算

twitter見到呢張 真係好靚

tifa有好多大頭

睇之前既選擇做成

Tifa最靚背景我覺得係墓地列車入舊車站之前牆發光果下

Tifa 真係好正

第一輪冇攞光之盾個武器，原來招技咁好用

[black][/black]

見到其他地區張tifa星空psn wallpaper好靚

已經乜都盡揀Aerith
最終戰竟然唔出比我

輪住黎打嫁wo 之後Barret 會換成Aerith

踩下體

我指Sephrioth戰
佢第一個比既人我係Tifa 然後係Barret
但問題我諗住最後會係Cloud Tifa Aerith 3人組
所以搞到我只係是但咁比d珠比Barret

會出barret 嫁咩 係咪冇做支線

點寫都得
但搞死tifa就唔得

最後boss咩隊都冇所謂啦
淨係用cloud都反臭佢

利申打個舊作打晒所有寶
睇過advent children
未睇ff7 remake
已經鍾意tifa
佢樣靚大波，但最重要係佢心地善良又有強悍一面，但最最重要係口係cloud患病期間，不離不棄照顧著對方

拍拖可能跟愛麗絲會爽d,但做老婆都係tifa好d

支線已經做晒
雖然係用Cloud由頭反到尾就得
但少左位女女 搞到心裡面始終都係有條刺

贏咗佢會哼戰鬥勝利音樂

其實咁細個已經收兵大
大個居然變左老婆格真係完全唔make senses

新玩家: 呢隻又係唔知出嚟做乜角色

超正
可惜香港無份
港臺都係得全員集結嗰張

拍拖都係tifa

想問下有無全部武器入手等資料既網?

有人話FFVII個故仔同香港抗爭好似
其實最似都係得佢
尤其佢個背景故事係講「如何由藍絲港豬變成黃絲勇武派」

終於打爆機啦 我覺得cloud個招高速斬擊真係全game最勁 最後賽菲,總裁個仔都係用呢招先打到隻boss

係咪大力竭？成日打到就burst啲boss就入第二形態 屌那星

尋晚打過左normal 地獄屋，根本迫人裝哂4 屬魔法珠

上網見人話鐵壁岩tifa用
但點樣拎等佢出弱點之後點做

最似同最賤既就係神羅老屈雪崩炸支柱冧第柒區，但根本就係神羅搵旗下既塔克斯炸既

斬人三次個招

用嚟清卒 打boss點會用佢

我覺得最搞笑係一開始落火車佢跑去搵佢個女
跑超快笑撚死我

鐵漢柔情

清卒係幾好用，不過多數洞察完啲卒都死哂

舊版Barret 冇咁凸出，新版做得好好
PS4 冇玩FF7re 絕對係一個可惜

打總裁個仔同賽菲真係好用嫁 如果好似我咁 唔識反既話
打總裁個仔第一個mode, 一下高速斬擊就可以斬斷隻狗同佢個聯繫
最後個mode,可以係佢入彈個陣快速位移攻入去
賽菲第一個mode 高速斬擊用一次就出heat

最初玩覺得佢好似個痴線佬成日講野好大聲
但一對住佢個女真係唔同哂. 玩耐少少發覺原來佢都好得意

舊版你好快就會換走佢

典型高防血低攻角色，呢啲九成唔會用

你獨樹一格 打以上兩個直情剩係反擊就贏

拍拖 老婆 sp 都一定係tifa

其實反擊應該點玩？我淨係識轉勇猛果一刻反，平時係R1? 都係咩時機禁

係神羅總部有一段要爬59層樓梯, 佢對話好好笑

我地通常吹奏嘅反擊係技嚟用一格atb出
所有物理攻擊全反

玩到頭暈 最後抖抖
差啲比佢爬頭

珠定武器技？

武器技

我玩到Ch9，拎左一刀兩斷，係咪未拎到你講果件

你有排 玩到17章啦

CH17先有

搭單問，有幾個位唔太識做

力竭300% 要點先做到？唔係固定160%？
幻象珠係咪limit break 多招技？好冇用？
ATB 珠有個係寫LR1 一齊禁有效果，唔點解我禁極都冇，同埋粒珠好冇用

fack checked la
連結手鐲係唔可以重覆拎
力量手鐲就可以

屌

係好用但有時好怪，土撥鼠招遠程反到，但副總裁d shotgun 招未試過成功反到過，我都係等佢入彈用快速連斬打佢入heat咁過。。。

FF7 RE 頭 3日賣左 350萬,
FF15 第一日賣左 500萬,
7 明顯係受到 15 差評影響左首週出貨數, 長遠黎講唔知會唔會超越 15呢?

力竭300%要Tifa打 出三角攻擊/正拳加上去
巴打建議打肥雞先刷力竭300% 因為佢個時間夠長
幻象係比多一格atb你然後儲得快
atb珠一齊撳=atb儲得快 有維持時間同CD

唔係200%炸咩，我都想拎鐵壁，上網睇人話tifa加鐵壁=屈機

太遠用擋 近嗰啲一定反到
你可能太早撳完咗個反擊時間
因為太子仔識得fake人

好需要佢地對空+遠攻能力

啲調查任咁多要等二周目刷

FF15係一週賣500萬

15好似係一個禮拜賣500萬，唔係一日

300% 有盃

唔駛 除咗升珠要特登升齊
其他都係自己做曬 只要你唔係飛支線的話

出貨黎，一堆死貨冇人買

新版係，舊版冇佢既事

thanks

初日已經 500萬

呢段真係笑左出黎

Tifa係咪開波就出兩下秘技解放，之後打到力竭就出晒3下三角，再駁一招高傷既技？

嗰陣完全唔覺有講
咁首週500萬又點計出嚟 ?

但XV好似唔係獨佔game

*1…パッケージ初回出荷本数とダウンロード販売数の合計

初回出貨量(實體)+DL版(實數)
前者一定好高水份唔駛咁認真

最近試緊魔法+範圍化+MP吸收, 唔知有無攪頭
大魔法好多時一下就炸多過一半,
打弱點仲會即時 burst

搞死左仲唔俾tifa派+老玩家屌到上天

加埋Xbox
PC 18年先有

咁有得變嘅，我記得tifa自跌落山果次之後就冇再理其他人，一心一意關注cloud

搞個美服ac，我都整緊，有位ching好似之前買左amazon code一早有，我就仲搞緊receipt

有冇得直接結婚

根本冇理由要寫死佢
佢對錫菲又冇威脅 又唔係咩特別身份
錫菲今次想拉攏cloud冇理由搞佢老婆

好game一定有人買，我覺得最後一定被千萬

FF7 個計法其實一樣嘅, 都係由 SE 自己公佈

不過前面有人提醒左 FF15 係多平台,
FF7 就 PS4 暫時獨佔,
咁睇嘅話 FF7成績都唔差

FF7RE 長遠一定超越FF15, FF15我覺得真係伏, 當年佢宣傳做得十分好, 畫面靚音樂正女主索, 一切都係3A大作應有表現, 要人落手玩先體驗到問題, 所以FF15實際銷量都係800幾萬, 大部份都係頭一星期買既, 之後銷量急跌
FF7RE口碑唔錯, 後勁應勁過FF15好多

力竭300，是旦搵隻力竭時間長既怪，eg肥雞
cloud用高攻武器打出力竭
tifa，用atb增幅打3下正拳
aerith準備打到入力竭時預唱審判光線

如果仲未夠就用tifa打多個正拳+掌摑
入左力竭後只需要操控tifa，審判光線用指令叫，應該係實得既

幻象幾好用，我係俾tifa用，因為tifa係一個可以連續快速用哂d atb又唔會浪費既角色，帶招式高手，atb增幅，atb連結，開幻象，秘技解放，增驅，3角放秘技，增驅，此時觸發招式高手，增驅完又放一次三角秘技，此時因招式高手同三角回到格幾atb，又atb增幅，再開秘技解放，又增驅，又loop，因為秘技解放快又可連續用既機制，所以會產生atb連結俾其他角色扯起哂d atb，aerith可以狂補cloud可以狂3連斬，我就係咁樣3，4套打死直接打死7星測試任隻半血巴哈

順帶一提，增驅之後趴左響度果下並唔係完結，輸入三角秘技攻擊會加強秘技既威力，先你tifa完整既一套亂舞技，係ffac教堂決戰果套招黎，重現得幾好

atb增幅係r1 r2時，你有幾多atb變一倍

我有friend為左早一年打ff7，特登出部ps4

應該兩套差唔多
fami 首週(日本本土銷量)
FF15 69萬
FF7R 70萬

有冇aerith psn wallpaper

寫死佢咪為死而死 唔會啦
又講明唔會改重要劇情

冇，可能part 2先出

佢應該係用4個洞帶2粒同款魔法

tucks條女係咪係手機驚入面香左

範圍化暫時除左最高機密 好似都無乜搞頭
又要用atb 又要用mp

wiki 寫話初日(2016年11月29日)500萬,
首一個月600萬,
2018年1月 700萬,
2018年9月 810萬,
2018年11月840萬,
最終 890萬

就咁睇, 佢後勁都唔弱嘅

前威就係 FF15係呃咗好多預訂
經過完FF15少咗預訂FF7Re係事實
後勁就肯定唔夠FF7Re嚟
因為FF15無後勁 多平台先890萬

範圍化最大作用係上盾?

對ff7熟到爛

睇錯魔法追擊 自膠

不過老實講 用到範圍化加魔法嘅地方真係好少
除左地下水道理仆街魚人

無錯, 可以咁玩法

因為18年出PC+Royal
可以想像到FF7Re出PC會點

FF15 最勁就係出左個皇家版呃人入坑呀

大ip多平台+折扣都過唔到1m，其實算後勁好弱

10m先啱

你俾佢出到即係要硬食

係好弱 作為一發售有500萬嘅作品
仲要出多個版嚟吸客都係吸得200萬左右

有啲人型怪都好煩,
拎盾嘅又煩, 識飛嘅又煩, 回避力高嘅又煩,
裝範圍化同先制攻擊,
一開波就炸到佢地Burst 先打再算

我本身動作GAME已經唔係好得果種人
會玩到頭暈
前晚玩玩下對眼好痛, 跟住有D暈
我係唔係無辦法玩到爆機喇?

唔好睇少班八十後玩家
果時已經銷量千萬
仲要果時翻版猖獗
加上好評如潮
remake破千萬無難度

已經俾我想像中好,
玩完初版我覺得佢300萬都唔值,
(P5 好似都係 300萬咁上下, 但P5玩得滿足好多)
點知佢仲可以追多二百幾萬

玩classic 啦，如果淨係要求爆機
d反啊，擋啊，避啊唔駛理，有atb就出招，傷害用盾擋用補血，easy 同classic 都可以過既，大不了砌下珠練少少級，完全唔那專注於個畫面只需要當佢回合制咁玩就得

final fantasy 本身品牌都值1, 2百萬啦

追多200萬係因為佢始終AAA大作
講畫面係靚而且Royal再引舊玩家睇真結局
順手吸新玩家

開classic 玩

第一隻boss d導彈可以點避
迴避完全避唔到 下下都要格擋

點知果個都唔係真結局,
諗起就覺得好笑

爆完一次唔想咁快玩第2次

你睇佢未出收到pre order已經又多謝又跪，田田係咁派王子出黎多謝大家打預防針

出左第一個dlc更新就係開party同王子=玩家興祝開party俾溫暖大家

就知咩事，田田自己都好撚興幸隻鳩野賣到咁既數，真係多謝哂唔話得

回避唔係真係回避 係用嚟位移
隻game擋同反擊先係王道

好彩我無再柒多次比錢

睇黎都只有咁做
唔該晒, 唔記得左可以調難度...

點解唔係ebay買

有既
不過某d招係追蹤必中

隻垃圾製作成本都唔低
叫執返身彩

有次試過向前碌有奇效
剩係食1~2下

唔知, 直頭係突然想休克果隻暈
對眼就痛左幾日, 睇其他野有D模糊
係停左2日今日好返D

試下視角距離改到3

未適應，每日玩一陣
唔好一次過玩太耐
之後耐左就慢慢冇事

為左隻game寫個新engine, 不如用unreal好過

其實ff15出左dlc 係咪好玩左好多？見網上d review 又話dlc 出左之後就好值得玩

已經改左, 唔係既話, 應該會再早D出事
知道自己會暈, 已經盡量控制唔一次過玩太耐
前日個SAVE進度都只係準備打光頭佬咋...

問番個位ching啦，我自己就係ebay買

依家問題係實體貨唔夠

真
睇人地打路德閃佢招rider kick 100%成功
我學佢咁閃 就100%比人打到仆街

呢d review好多時係講佢個次輪dlc值得期待，有回勇既勢所以唱好佢已出既dlc
但次輪dlc已斬，d review亦停響呢個時刻

而首輪dlc，3個camp兄弟章節，我覺得好普通
多人未玩過
同佢改過下尾關咁，始終王子公主章節唔出，唔完全大改後半，隻野個劇情靠camp兄弟章節補仲係好撚零碎

原來啲lip syncing 係Ai 做

咁公道啲講ignis dlc ok嘅 但係隻眼點盲咁重要嘅嘢點可能擺dlc

話又真係做得好撚好喎

Atb增幅我覺得冇乜用，由你l1r1果刻，個準備時間都唔長唔短，打多幾下普攻其實都儲到條bar, 仲要120秒後先可以再用，真係持久戰先有啲用

佢啲combat 都幾好玩

搞唔掂, 睇黎都係調難度玩應該會好D

我想問吓 一開始冇做到深蹲 係咪做唔返
只係可以做引體上升

我玩耐d都係頭暈想嘔，feel到唔妥就第日再玩

r1r2有唱大魔法既霸體，成個時間一秒左右
而好多時你係要最短時間谷行atb出黎，普攻亦有分階段，成2秒先入局亦要冒俾人打飛既風險

而一般清卒戰鬥時間越短就越見有用，因為你成場只係要3，4格atb就完左場戰鬥

反正主攻手冇咩裝咪裝埋

我相信呢班人會自行上網搵搵資料，其實我都無玩過舊版FF7，淨係好細個睇套CG電影，都係唔明講咩。但到我知道有重制，玩晒爆機，我就走去睇晒成個FF7補完，再睇多次套CG。了解完之後，我反而期待SE part2會無點講，如果真係打破命運，改劇情係好合理，但魔唔魔改我就唔知，低魔改都要睇下佢魔改成點先。

其實我好唔鍾意佢dlc分開哂d角色強制有段solo同主控角要用某一個咁進行，主線明明我點玩都得，dlc個玩法其實好局限

係咪上ebay買張receipt
之後係呢個網upload就得

有個電影導演曾經講過,
一部好嘅作品係唔應該要觀眾做完功課先睇得明嘅,
SE 宣傳到可以當佢獨立作品咁睇,
有少少唔不實咁囉

過左一年先宣佈到660萬

想問下cloud 三套衫 真正條件係咩

睇網上攻略好多都唔統一

已解左山姆果套

其實一開始見到山姆 問tifa印象 身材很好 果part 有冇影響

我同人講唔好代入太深
因為未來故事流向都唔係講抗爭為主
基本上離開神羅都市之後
撇開啲設定上嘅謎團要解
根本條主線就會變返傳統「勇者打魔王救世」嘅老套大橋
要代入抗爭都係得今集

有!
身材很好係做山姆線

咁呢套後傳電影黎
無玩過game唔明係好正常
2個鐘邊交代到咁多野

我打緊二周目hard 唔捨得爆機
諸神黃昏果d已經打晒

講緊FF7 Remake 喎

個人剩係入手皇家版
都有被老點嘅感覺
主要係劇情問題
啲劇情太突然
銜接過渡醞釀都唔好
但如果唔玩主線
剩係玩大地圖啲支線都ok嘅
個人意見

屌好想玩
但係冇ps4
pc等一年
ps5又唔知幾時出

好掛住tifa

engine呢啲緊係寫完之後keep住用架啦
但結果識用果班跟田畑一齊走晒

咁CLOUD 另外2間 分別係點
按摩揀3000 係其中一間?
咁最後一件?

btw 想問 屬性石全game最多咪可以拎2粒 範圍石係1粒
(計埋hard mode)

Ps5 咪年尾出
Pc 唔一定一年

記得upload receipt 要開vpn轉美國ip

女代理人係 經營商店+3000
最後一件係2邊都唔解
大範圍1 屬性2
好似係

最驚ps5又延遲…
咁貴砌部機返黎想玩隻game都唔得

鬼叫23年前任記唔用CD

買部二手 PS4 返黎,
玩完賣返出去囉

下集應該default lv 40，如果繼承就用繼承lv
話唔定全部出晒係level 200

Tifa好似揀 成熟風最正

又就爆1001

J出血

異國風正好多
成熟風好重撈味

Aerith同jessie

笑下算, 撕紙狗同埋兵仔弱點係火魔法
係中共先咁認真

成熟風主要睇對奶姐

想一問有冇巴打解左調查任務但冇得買相關魔晶石？
我ch. 17 解左no. 16 , 二週目ch16 時都冇得買敵方招式。

幾咁驚ff7既支線好似ff15咁
完全幫路人跑腿
好彩ff7既支線都叫有小小故事性...

FFVII個故仔同香港抗爭好似? 肯定未玩過碧之軌跡

老實講呢D背景設定好閒姐
又唔係代表隻game要表達咩野

只係啲細節令人有聯想
當權者搞假新聞抹黑抗爭者
有途人屌鳩抗爭者搞事
阻住日常生活
仲真係搞到無地鐵搭
又唔算好特別
但香港人會有熟悉感

淨係有阪本真綾就已經唔打算聽英文啦

Cloud 把聲一定要係櫻井孝宏

allin左落部pc度
那有錢

我想問我玩hard 玩到ch4, 突然轉ch 去17 刷lv, 咁ch123 complete d 紀錄會唔會冇左？

唔會
只要你成章完整玩完

唔會 逐個ch分開計

開左新post

[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 13]

1001

謝謝， 想問氣掛， 祈禱同連結手鍊可以去邊刷